感情原來好易淡

我同佢F3開始一齊，到今年Dse我地各自升唔同大學，原本以為穏定

點知我發現佢同個女仔傾得好密，問佢就話係同組組女丶朋友無野，但邊可能咁多心心表情

好灰

嗯
講到幾多愛幾鍾意都無用

比多啲驚喜對方保鮮 或者多啲照顧佢好多細微嘢 佢feel到自然會留低

係
幾秒既事

樓豬仲細 下個更可愛啦

預左架啦，中學個d puppy love黎咋，有幾多係會keep到尾呀

利申過來人

樓主有睇開男友電話？
其實有時都唔知睇好定唔睇好，睇到又會唔開心，睇唔到又亂諗

話厭就厭架喇

一時時，而家睇完好後悔

呢d好睇佢個人有冇定力同分寸。如果大家都唔識諗的話就算la…而家咁最多盡力做好自己,樓主加油

你地keep到幾耐

要有野睇唔睇都有野la

我就係因為類似原因分開過 當然唔係只係呢個原因 但過左兩年左右又喺翻埋一齊#addoil

唔明灰咩？到你過左人生一半時呢Ｄ只是碎料嚟。俾心機讀書先啦